反名種撚入黎睇下

幾多人口裏說不
手指卻很誠實

狗都一樣
私心無分種族

老虎狗真係好核突

我都唔鍾意
為左比啲人睇下現實有幾現實
成日聖母論
真係好煩膠

癡線
美短百幾個心

係咁架啦

留言嗰啲係真係有意領養
你睇下留言人數

呢度好撚多大愛撚
自己買完名種叫人領養
煩到仆街
係啦，你唔講真係唔知有得領呀？

邊度有得領咁樣嘅我飛的領

咩唔好揀樣
點解養動物都要樣靚

對十幾年
都唔比揀隻自己鍾意架？
你地鍾意做口水聖人死撚開啦

成撚日講名種就叫人領養

有啲唐狗個豬鼻真係好倒米

但啲老虎狗都好樣衰
我覺得

好想老虎狗同異短絕種

唔敢dl個app,會越睇越心up,又驚自己忍唔到手攬幾隻上身

我媽咪好鍾意poppy

緬因

連登仔最叻一竹篙打一船人

D家貓大個左好7

英短美短果D KEEP到靚樣

其實係
當然
有好多人口裏都會話一樣咁靚

我隻花貓唔識大 三色貓黎
而家7歲都係得半歲既長度
又乖又嗲熟人 坐個陣條尾會包住自己好斯文
訓訓下教熟睡mode會由梳發跌落地下

英短就當你食物投放機 命令你比野食佢
其餘時間掂下佢想攬下佢 佢都會走縮開同厭氣樣

兩隻都係領養 兩隻都覺得好可愛
家貓性格真係好好 好乖又認定一個人
一定送番工同接放工咁

勁多家貓性格都無保證
你養有品種嘅
Bengal真係野性難馴
布偶真係好癡人
家貓你就要買六合彩，同我覺得無布偶嗰啲咁靚

Sor 我想講花貓 即係啲人講麥野既港短
我啲朋友養都好乖好嗲

本身真係無咩特別記得咩種貓咩性格
佢地開心嗲下我就滿足

對某啲品種特別有興趣
會係咁search
我鍾意又靚又嗲
唔只樣靚重性格好=完美

家貓一啲啲 有啲毛色好靚

樓主其實你想表達d 乜柒野呢?? 我係連登見唔到人買完名種叫人領養wo, 你搵個例子黎睇下啦撚樣, 唔好亂9咁屈.
我夠知名種多人鍾意多人爭住領養啦, 所以咪爭取機會宣揚下唐貓唐狗囉. 樓主你冇腦就唔好扮醒啦

又post 下d 繁殖場既照片先

死撚開啦你
大把cfa認證breeder
狗貓都有人買完話支持領養
我柴犬post一定睇過
你要我搵比你？
你邊位

我都知會有好既breeder, 但香港有幾多人會知呢?? D 人咪又是但走去d 寵物店到買.
我要宣揚名種, 唔該你講多幾句叫人唔好亂咁幫趁寵物店.
你條西婆成日改名, 好多人養貓狗真係唔係柒係為左佢地可愛架, 係唔想佢地過住悲慘既流浪生活, 不過你呢d 臭西永遠都唔會明.

我都知會有好既breeder, 但香港有幾多人會知呢?? D 人咪又是但走去d 寵物店到買.
我要宣揚名種, 唔該你講多幾句叫人唔好亂咁幫趁寵物店.
你條西婆成日改名, 好多人養貓狗真係唔係真係為左佢地可愛架, 係唔想佢地過住悲慘既流浪生活, 不過你呢d 臭西永遠都唔會

係咁打錯字 太撚嬲

我都知會有好既breeder, 但香港有幾多人會知呢?? D 人咪又是但走去d 寵物店到買.
你要宣揚名種, 唔該你講多幾句叫人唔好亂咁幫趁寵物店.
你條西婆成日改名, 好多人養貓狗真係唔係真係為左佢地可愛架, 係唔想佢地過住悲慘既流浪生活, 不過你呢d 臭西永遠都唔會明架la

改名又關你春事
出面講唔夠？每個post都有人會咁講架啦
會幫襯寵物店嘅咪一樣照幫 你估講兩句就改變到佢地心意 我無講一句啲人又真係會狗衝寵物店
你睇你口出誑言
成日追擊人領養咪你呢種人多

你做聖人你做飽佢
死開啦

Home breed

成日改名？
你比証據我
Frequency係點？點先叫成日？

你個on9仔

咁不如同人介紹下點去買純種貓狗先正確，好過淨係識叫人唔好買貓啦

就咁屌人買純種貓，人地點會明點解?

你係咪岩岩出世？
講個現實你聽
你係咪接受唔到？

Exa7ly
紅字天真過天真嬌
上面幾幅圖你都咁講得出

正確係
好多人口講養貓狗真係唔係真係為左佢地可愛

睇下柴犬post

上面我咪post 左繁殖場既慘況囉, 我係連登第3次post la, 有人講買貓狗我都會繼續post. 同埋我根本唔鼓勵人去買, 仲點會介紹人去買呢?? 大把流浪貓狗需要幫助, 宣傳都宣傳唐貓唐狗先啦

我幾時有話唐貓受歡迎過名種貓?我一開始就話因為名種貓多人要, 所以先要宣揚下領養唐貓啦, 你知唔知你既問題係邊呀其實??

其實點對待貓狗同隻貓狗係唔係純種根本無直接關係。
反對人養純種好on9，但唔幫襯對貓狗衰巴貓狗場就會支持。

只可以話, 你真係一個臭西, 你鐘意名種就自己鍾意算啦, 仲要係度宣傳,大把流浪動物要幫, 你條臭西就反其道而行, 成日講唐貓壞話, 扼殺佢地被領養既機會 , 正賤種

我覺得領養撚好煩先出post
成日講親純種，都有道德大愛撚黎做判官
好似養純種係原罪

最慘佢條臭西成日講唐貓壞話呢, 佢只係養過一隻唐貓, 就講到所有唐貓垃圾一樣, 佢真係臭西中既臭西.

我share都唔得呀？
有心領養嘅，點會咁易動搖
大愛無邊
你都弱智
我唔出聲，上面都大把圖你睇啦
你睇你粗口橫舌
賤種係邊個都未知
重要扼殺我言論自由

咁你地d私怨我就唔知啦

只係覺得有人想養純種同有人想養唐貓都唔係錯，最重要係對d貓好。

如果大家都覺得應該對動物好，不如討論下點搵良心場買寵物好過無結果咁互屌啦。

Exac7ly
條友成日要人人大愛唐貓
唔比人share純種，話咁係宣傳
我理得佢養乜，係要迫人鍾意領養唐貓先岩佢心意
就係呢啲人，令人對領養反感

唔係私怨wo, 不過佢成撚日講唐貓點衰點衰, 名種貓又點好點好, 搞到我記得佢條臭西姐.
我都識breeder, 例如"來自貓貓星的你" 果隻英短既主人, 就係好好既breeder, 但事實上最需要幫助既係流浪貓狗, 名種貓使撚佢宣傳咩, 今日母親節，我吊佢老母

典型領養撚咪你咁囉
使我講咁多
死開啦
我成個post邊有講唐貓點點點
我覺得純種好靚要你批准呀？
你屈人就識

靚靚
布偶好癡人

你咪養唐貓話唐貓靚囉
關我q事
我鍾意純種又關你q事

你典型無讀書憤青

樓主你絕對係一個以為自己讀過書, 但又冇腦, 性格又9屎既臭西囉.
講咁耐你都唔明自己有咩問題, 我宜加講多次比你聽
你鍾意名種貓冇問題, 但係三番四次踩唐貓, 捧名種貓就好撚賤, 宜加全世界社會都宣傳領養代替購買, 流浪貓狗生活得幾慘你知唔知?? 你就係到扼殺佢地被領養既機會, 你之前d post 都有踩唐貓架, 你講得出就要認. 而你只係養過一隻唐貓就係度講咁多野去影響人.
你個臭西回覆時唔使搭多張名種貓既相既, 個個都知佢地可愛啦.
多人鍾意名種貓係事實 ,同埋係人都知啦, 使撚你講咩, 以為自己見解獨到?? 所以先要宣傳下流浪貓, 而你個臭西就係到做埋d 賤格野, 你呢d 真係讀幾多書都冇用, 因為心地唔好.

哇 你心地好好 企到咁高因住跌死

依家啲領養撚係
先一碌尻打哂啲唐貓係生活慘
再一碌尻打哂啲名種貓係血汗養殖場出嚟

利申 養美短 買嘅

我邊有踩唐貓呀
睇過？
你自己ff被害妄想就收啦
所以你都話我只不過講緊啲係人都知嘅嘢
你咁大反應？
無限演繹我有幾大影響力
我講我個人經驗睇法喜好關你乜事
我講我自己點都老馮要比你攻擊呀？
睇下呀有on9仔呀

巴打
美短勁好j 啲紋
你唔可以咁講架
要大愛唐貓
你養名種你買貓要靜靜雞唔可以網上分享
如果唔係千千萬萬嘅唐貓會比我地害死架

唐貓如果係流浪既你覺得佢地生活有幾好???
名種貓個個咁叻識去搵好既breeder 買既話, d 寵物黑店執q哂啦, 仲旺角咁多年都一樣成條街都係.
你講野之前用下腦好冇

你用下個腦啦
咁係咪有黑店就代表唔可以養名種呀？
餐廳都有黑店啦 你係咪要一碌尻打哂全港食肆然後唔比人出街食飯？

流浪就生活得差？
我住果條村隻隻野貓都肥肥白白喎
野貓本身就係生於野外
你將自己嘅價值觀代入隻貓到就以為自己好有愛心好高尚？我夠可以話你地將隻貓由佢生於斯長於斯嘅地方帶走再困隻貓係豆潤咁細個地方到好殘忍啦

我諗你呢種人發展到最後應該想圈養哂所有野生動物 因為佢地流浪好慘慘

其實你開呢個post 好明顯已經係踩緊唐貓啦, 所以話你根本唔知自己賤格. 上個月已經有另一個巴打屌緊你啦, 就係果次我先記得你條臭西,

楊岳橋你起身係你之前個名, 驚其他人睇唔明
白底果兩張圖係上次屌你個人cap 既.

其實我真係冇話過唔比人買, 但一定要搵正當既breeder 買, 同埋真係唔應該宣傳, 搞到d 人傻下傻下走去d 黑店買貓狗.
你都識講你果條村啦, 香港高樓大廈定村多呀, d 貓真係係野外就話姐, 但好多好多都係後巷橫街,飲污水食垃圾,受風吹雨打，夏天又熱, 冬天又要周圍捐保暖. 再唔好彩d 就被賤人虐待，或者養養下扔左佢, 但已經唔識點搵食.
你睇野淨係睇自己條村???

我講事實
上面領養app都support到我講嘅嘢
你真可悲
領養撚就係咁可悲
接受唔到名種多人愛嘅事實

係香港既高樓大廈之間生活都叫野生動物??
宜加d 人係咪真係咁撚on9

巴打佢根本唔比人promo，講，買名種
領養法西斯
我地都好慘
咁辛苦返工返學養隻貓都要養隻自己唔鍾意嘅

事實就係名種多人愛
我有講錯？

你呢句廢話講過好多次
我都答過好多次, 唔好係咁loop 好冇??
我夠知名種貓多人鍾意, 使撚你證明咩, 就係因為咁先要宣傳領養流浪貓, 幫助佢地.
都係果句啦, 你心地唔好, 我講完你都唔會明架la

鬧市橫街有幾多野貓呀 睇過？
一睇紅字果句就知你係弱智架啦
你真係以為全香港都係港島旺角果種鬧市？
更唔好講果到方圓十里都唔知有冇一隻「野貓」

如果你想講棄養
咁名唔名種都一樣會有機會比人棄養架啦
如果你覺得名種貓被棄養機會少嘅
係咪應該諗下點解？

你好撚叻wo, 咁聰明既你, 讀書人果然唔同.
咁有智慧, 咁有深度既野都講得出.
就係多人鍾意先歸類為名種貓經, 亞豬西.

夠你心地唔好
一黎人身攻擊再話母親節就要屌你老母
你同我講你心地好
我就係要反你呢啲法西斯領養撚
我無叫人買，無叫人唔好領養
你嘈乜唧

咁我話我鍾意
關你乜事
我亦無叫人唔好領養
你睇你幾好心地

Exac7ly

我share名種鍾意名種
關你咩事呀
既然你都話好多人都係
我只不過做緊好多人做嘅嘢，又有咁大影響力呀？
定你弱智
會領養嘅人，自然會領養
我同鍾意名種嘅開心share關你柒事呀？
大把人開post想養柴犬
你重唔快啲入去屌9佢地

流浪貓問題,你無知或無留意唔代表唔存在.
棄養方面, 一般人棄養名種貓或唐貓既比例真係差唔多.
唔會話唐貓多人被棄養(除非佢係工作貓,即係負責捉老鼠果d)
最大問題係係街既流浪貓, 一生就三四隻. 貓媽媽又係要搵垃圾食仲要帶貓b, 當然你會話邊有咁多流浪貓, 我真係只可以講句, 你真係好撚無知.....

因為樓上條on9仔，決定養布偶貓
多謝樓主

你share 名種貓d post 我都冇屌柒你,
但你條臭西開個post 出黎串唐貓少人領養真係好撚賤格.
我知你會話: 我只係講事實姐
我都只係答: 你事實上都係一個臭西

希望你搵d 好既breeder 買

條友真係一條超級on9仔

嘩，有曬圖都叫寸
係呀，事實係對你好寸
你私怨撚就死開啦
臭西？你阿媽臭就唔好假設個個臭啦
真係慘

我真係想知邊個無知
你咪去啲義工領養group 望下佢地平時係新界捉貓多定係市場捉貓多囉

你覺得野貓慘 咁你咪自已養撚哂佢囉
我地養咩討論咩 關你撚事咩
香港一年都有幾次寵物展同比賽架 你唔去屌佢地搞到人想養名種貓？

我地全部都要靜雞雞養
如果唔係真係好不道德
名種貓唔應該存在，因為佢地搞到流浪貓好慘

真係打字都覺得on9
既然啲貓咁慘，你不如捐身家救啦
如果你唔捐，救少好多隻架

原來你都識講義工去新界捉貓??
如果d 義工唔捉貓去絕育會點呀??

你真係弱撚智
咁我養咩貓係咪會影響到班義工做野呀
越講越離題
送六個字比你
九唔撚柒搭八

咁關我地鍾意名種乜事呢
你咪去捉埋一份
重企向道德高地做乜呀？
去捉完貓順便去貓展大大聲屌人囉
定你講就威

有無捐錢幫好可憐嘅流浪貓呀講到咁大愛

定你係網上大將軍呀

其實你d 邏輯真係好有問題, "嘩,有曬圖都叫寸" 呢句野真係on 99, 咪就係話你用張圖黎寸囉, 但有冇必要去開post 講d 咁既野呢? 用意係咩呢? 話名種貓多人鍾意? 係人都知啦豬西.
如果我去你之前你開黎讚布偶貓個post 到屌9你就話姐, 你分享名種貓既靚相, 冇問題, 但你呢個post 就真係立心不良, 正賤種

咁咪比狗咬死 打交死 餓死 凍死 流浪貓不嬲短命 冇你d 義工餵同絕育都無野架 佢地唔會長命 又會生下一代出黎 咪維持一定數量 或者死下少d 死下少d囉 其實d蟲都係咁架啦 你班大愛撚又唔去抗議d人大量殺蚊殺曱甴 仲有你把口咁臭以為自己好好心咩 你條友只係偽善撚

btw 同樓主講既 遲下打算養貓 諗緊美短 美短痴唔痴主人?

點解唔會, 可能有人本來想領養唐貓, 但比條臭西踩既踩, 轉左去養名種貓, 咪有影響囉, 你真係好撚豬, 唔再答你la

喂呀哥
依家事實擺在眼前 點解唔講得先？
樓主有冇作任何野？全部都係照cap現實情況
依家係咪講事實都唔得？
你覺得問題就應該解決問題 而唔係解決提出問題嘅人喎

我對d 賤人就自然口臭

成個post樓主冇講過一句唐貓壞話喎
最多有人話某啲狗樣衰
邊撚個豬呀？妄想症就入青山啦豬閪

自己係賤種就投射落人度
立心不良？
就係引你呢啲領養法西斯出黎囉
嘩，講事實就立心不良
紅字你話事呀？
而家推個post啲人咪見到領養法西斯有幾瘋狂
繼續推
你有無捐錢呀？去屌貓展呀？去身體力行幫你覺得無敵可憐嘅流浪貓呀

定係網上大將軍呀
你個人立心不良，睇嘢都帶有色眼鏡

唔抵名種就係靚就係多人愛呀？
我開post要你批准呀？
照下鏡啦

其實連登勃起你點解唔多d 宣揚d豬閪肥婆呀 仲要踩佢地 你知唔知豬閪肥婆好撚慘架 你仲走去讚同宣揚靚女做乜 你知唔知令到幾多豬閪無男人 無機會成家呀? 你知唔知咁做好傷害佢地:

豬閪都有生命架 佢地生存又受到你咁對待 公平咩?

樓主po事實比人屌好慘
我覺得大部分的品種貓都可愛過普通家貓，可能班貓奴會認為所有貓貓一樣咁可愛，但事實上樓主po的圖已經道岀了真相

勁痴身 勁活潑
唔同佢玩佢會發癲通屋跑
不過甩毛甩得好勁

貓撚真係On9

美短好活潑 你要有啲耐性
會癡會成日撩你玩
因為佢地原始種係培黎捉老鼠，所以越純越有獵人感

你講得完全無錯，跟本已經完全係一個循環
但佢係要人大愛
Cope張圖都係寸緊流浪貓
Wtf?

你咪撚紅字啦, 以為自己講金句咩
佢係提出問題咩, 佢只係寸唐貓jar, 金句王

條友癡線
係咁比佢追住咬
我個點係話好多人口裏說不
佢就話我寸緊家貓
事實係咁殘酷
真係好大部分品種貓都靚過家貓，但佢係要話你咁講係踩家貓
咩人黎

大家
佢癡線架

有咩好講啊
邊撚個話鍾意貓狗小動物就一定係大愛無私先得架
大把人養寵物咪一樣自私鳩黑人憎
鍾意名種貓無借架喎
就好似啲港女鍾意含洋腸嘅道理一樣

邊撚到有串呀 cap張圖嚟睇下？

Sorry , 豬西都唔會冇屋住, 食垃圾, 所以我唔會理佢地, 亦都唔會開post 寸豬西冇人要, 我唔覆la, 訓覺

真係
佢咁大愛，一定要給肥雞一個家 人過得不如流浪貓
佢咁好人，一定會幫人嘅

貼張靚女多follower = 串緊其他女？

講事實佢就話已經係寸緊
成個世界都一定寸緊佢

你縮呀

你開呢個post 就係引人屌你啦下話, 你宜加得償所願

話唔好揀樣單純為愛心而領養果班我建議佢去領養一隻田雞

連登啲領養撚啦?
快啲岀嚟執唒啲唐狗啦
佢地好須要一個家

屌
重要佢地向街市比人去皮拆骨好慘
重唔快啲去班返一籠

你睇下有幾多人眼睛比你雪亮
你阿媽幾唔得閒
等你重係咁媽媽聲

要駁既不如駁左樓主張圖先
解唔解釋得到點解品種貓既心心係家貓既幾倍

人地搶佔左道德高地 我地全部都係賤人

上面好精彩

名種貓不嬲受歡迎過唐貓，唔洗講都知 要養貓最好領養啦（咩種都好）因為真係好多人棄養

如果真係要買嘅真係唔好簡黑店 因為養殖場啲貓好慘

利申：幾年前領養咗隻貓 貓場環境好惡劣 全部名種但色水唔靚（毛色好雜之類）好臭 幾隻貓困埋一個細籠 好多隻母貓都有心理病 好慘

啲心心一定係樓主為左抹黑家貓而整出嚟

我地唔但只害死千千萬萬嘅流浪貓
重有田雞

買五十部電話+卡like完擺上黎寸家貓
真心大project黎你地唔好咁快爆我

Btw 樓主可以照讚照share名種貓 名種貓的確係靚係賞心悅目 但冇需要拖埋唐貓黎講wo 睇返樓主以前啲post同言論 讚賞名種之餘又真係不忘踩唐貓

養咩貓都好 要養就唔好去黑店 養咗就要一生一世

唔反對買貓，當然領養就最好啦
買都唔好幫襯寵物店，breeder既質素會好好多
養寵物都係想有人同你玩，有個心靈寄託，梗係揀個順眼架啦，唔通擺係屋企督眼督鼻咩

其實係，不過都係睇個人選擇
如果話有小朋友，或者屋企本身唔太鍾意貓
要領養有心理病同轉幾手嘅貓其實可能係另一個悲劇
同要好有耐性，工作壓力大，返到屋企再要處理一隻唔親人嘅貓，其實會覺得好辛苦
但又真係慘
巴打語重心長，上面條友

我都覺
不過我地係衰人，唔夠大愛

我講事實
而事實係好殘酷
我唔係啲見到咩貓都會話好可愛 好靚
實事求是
其實唔去黑店，佢地咁上下大會送返貓狗場
其實更慘
睇下你點睇
如果寵物向黑店無人買，慘過死。
好難抉擇

我自己係貓都鐘意
但我唔會呃自己話唐貓同名種貓一樣咁靚
唐貓係可愛係靚 但名種貓比佢地更可愛更靚
就好似我覺得我條女靚 但都改變唔到結衣bb更靚呢件事實

上面條友連事實都唔比人講 真係同中共冇咩分別
中国人權全世界最好

邊到有得買純種佈偶 要come from健康既繁殖場 有冇推介

駁黎做咩, 點解你地賤得黎仲要咁撚蠢, 我幾時有話唐貓受歡迎過名種貓?? 我係屌緊樓主讚名種貓咪讚囉, 有必要下下拎埋唐貓黎講???

冇錯呀, 你講得啱呀, 但你都唔明樓主個問題係邊, 你會唔會成日話結衣bb 靚女, 跟住再踩低自己條女呀, 佢就係賤在下下拉埋唐貓黎講, 咁耐你都未明個問題係邊.

你活向自己世界啦
出面大把講名種都有人彈句要領養啦
你唔去屌你弱智架

佢話唔比講事實
紅字佢又黎料啦
話點解要拉埋落黎講
係呀我地要做聖人養神聖唐貓
唔好有比較呀 唔好有事實呀
要口裹話佢地一樣可愛

其實樓主你真係低低地, 你開post 個標題"反名種撚入黎睇下" 已經係諗住撩交嗌啦. 但到被我係咁屌, 你又話我追住你黎咬, 你究竟想點呀? 唔通想d 反名種撚走入黎話: 嘩, 原來事實係咁呀 ? D人原來鐘意名種貓多過唐貓架.
你又要撩交嗌, 又要唔受屌, 好難架wo

深情對望
香港cfa布偶排曬隊
你要外援 或者台灣breeder
我會向相熟人買，但廢事向度promo

我叫你入黎睇下事實
得人地點醒你啲領養法西斯
咁事實係咁，你又咁癡線？
咁落力想令人一齊屌我
點知你看看你
好才連登未死

所以我咪話你心地唔好, 永遠都唔會明囉.
只係識得講埋d 係人都知既事實, 以為自己開心大發現咁.
我就從來唔會話唐貓可愛過名種貓,
只係會鼓勵一d 準備養貓既人士.
流浪唐貓其實更需要幫助, 亦都一樣係咁可愛
而唔係好似你咁係度明踩暗踩

我覺得我兩隻唐貓都好可愛

有其他人話你wo, 不過你扮睇唔到姐

你唔使再強調你張圖係事實呀,我都冇話你假.
你得一個point 就係到不停loop,
我係屌你成日讚名種貓都要拉埋唐貓,踩下佢地既做法賤呀豬西.
我話你賤之麻. 連登不嬲都有蠢人有賤人, 有幾咁出奇??

你見唔見到有幾多人屌柒你
話人不如望下自己

事實唔怕講
伯母條隊出左太平洋未？
咩踩？
我post現實就係踩緊佢地？
執返你啲玻璃碎啦

大愛撚快啲接晒啲柒頭皮毒男肥婆返去
佢地單身咁多年 心靈受到無數次折磨
都好慘慘架

只可以講, 你心地唔好之餘, 仲要開post 講既行為真係........

夠你心地差

真係
靚女已經多人錫
肥婆豬西無重要比人笑
佢重唔快啲班返打返屋企

你既比喻差左少少, 應該係話, 樓主不如叫明哥唔好再派飯啦, d 錢拎黎令自己生活好d ar.(事實黎架, 點解唔令自己生活好d 仲走去派飯, 學樓主, 事實唔怕講.)

問你望唔望到
幾多人屌尻你條口裏大愛on9仔呀

我夠睇到連登好多人話被強姦個女仔係ptgf 啦, 我又要認同?? 有腦ga ma.

講到流浪貓幾慘幾慘
我地要大愛
你捐左錢未呀？定有攞啲錢去玩唔幫好可憐嘅流浪貓貓呀
上網做大將軍不如身體力行去幫流浪貓，動物shelter 啦
定口講就威阿媽出太平洋呀

姐係依家香港經正常途經有排先買到？
可唔可以介紹個相熟既比我

唔係大字紅字就有道理架
我又唔係叫人捐唒d 錢去幫流浪貓,
我係鼓勵d 人如要養貓, 最好考慮選擇領養唐貓先, 你呢d 人唔夠理據就將d 比喻講到咁極端就當贏咗, 真係頂你唔順.

真女神, 佢理解唐貓點解唔係隻隻都親人, 因為佢地要生存呀就要小心翼翼.

我都理解呀
理解同鍾唔鍾意兩樣嘢黎架喎
迫人一定要鍾意唔親人又唔靚嘅貓係咩玩法呢大愛撚
做嘢讀書已經夠辛苦
返屋企想摸下攬下自己隻靚貓貓都唔比

我大字係恥笑你on9啫
話人臭西母親節屌人老母嘅人同人講道理

有啲名種你唔買佢地慘過死點睇
由得佢地啦，為左領養大業係要獻牲下
其實唔買又慘買又慘
不如自由選擇

要幾年 同未必靚
要求pattern嘅等都未必等到
你肯出錢，其實大把人搵到比你
我之前貓cafe見過隻布偶，佢買返黎要6萬 ，係好靚
你ig可以試下search ragdollbreeder
睇下人地review，啲貓生活環境，問下價再決定
呢啲未必cfa認證，但你自己睇到
Ragdoll又貴又多人鍾意，刻薄啲貓無好處

我幾時有迫人鍾意唐貓?? 我係屌你post 張圖出黎笑d 唐貓冇人要姐, 就係冇人要先要宣傳下囉

名種會冇人要?? 同埋如果名種貓有好breeder 既話, 冇人要都會養過世啦, 而繁殖場個d, 就真係寧願慘一代, 好過無止境咁慘落去.
同埋我一樣會趕住放工返屋企.摸我兩隻唐貓, 佢地雖然唔夠靚, 但見佢地生活得安心舒服我都會滿足

名種會冇人要?? 同埋如果名種貓有好breeder 既話, 冇人要都會養過世啦, 而繁殖場個d, 就真係寧願慘一代, 好過無止境咁慘落去.

樓主你真係好奇怪, 又要開post撩交嗌, 又要唔受屌, 你唔好上連登la, 返你老母個西到啦

大家睇到你幾on9
伯母而家都好忙
我覺得係perfect
一話身體力行比錢幫你口中慘到無倫嘅流浪貓
你就真係縮到好似識縮骨功咁
Mission accomplished

我兩隻貓之前都係流浪貓,其實我真係有送物資和罐頭比貓義工, 雖然唔多, 但一定係言行一致, 一定要捐身家先可以講叫人領養流浪貓?? 你d 見解真係幾獨到.

有無諗過就係因為啲人對買寵物忌諱好多時避談
搞到金魚街勝利道日日都人頭湧湧？
無人share資訊，講多句都比人話領養啦屌
尤其天下貓嗰度，成半人都養緊有品種嘅
但開post問買貓會del post
明明養品種嘅一大堆人，但無人肯／敢share資訊

我諗都夠解釋點解嗰啲寵物鋪狗場唔會執

有時會去mikiki食飯，好多人養狗，重未見過一隻唐狗，柴犬同哈奇士最多，我條屋村唔比養，都有好多人放狗，全部都係貴婦松鼠歌基嗰啲
你改變唔到人地想養咩，呢個係事實，你都有睇過柴犬同八哥post掛，見到人地因為咩而想養未？

貓都叫好少少，每隻種分別無狗咁大，勉強叫所有貓都得意，但一定唔係隻隻都咁靚
狗就慘好多，每隻種分別好大，唐狗有無八哥嘅可愛？

領養係件好事，但政府一日無禁止寵物買賣一日都唔好妖魔化買寵物

老實講唐貓都有分等級，比連登巴你兩隻更可愛嘅大把，我相信鍾意黃貓黑貓虎貓嘅人一定多過鍾你嗰兩隻，呢個就係人對事物喜好有等級嘅分別

利申：我好鐘意我兩隻貓 但有啲嘢自己鍾意唔等如逼人地都鍾意

我明同理解你既想法, 我亦都唔會話自己兩隻貓最靚, 根本我養之前都冇見過佢地, 係幫人暫養, 養養下先有感情.
我一直都只係話真係要買既話, 就要搵有信譽既人買.
當然肯領養就最好.
我只係屌樓主點解要無端端取笑唐貓唐狗冇人要.
事實上就係因為佢地冇人要, 先要宣揚下, 等佢地被領養既機會大d 呀, 唔係做埋d 尻屎野去笑佢地.

嘩
其實我邊有恥笑呢
成個post都係點出現實
我恥笑你on9就真嘅

Exac7ly
天下貓貓真係得啖笑
條on9上面仲話做乜宣傳名種
你解答曬佢啲弱智思路

玻璃心
狗我都有po呀
我係咪又恥笑唐狗
你屈人就叻
賤人好似會生賤種
母親節快樂

你就係係度恥笑唐貓唐狗, 但你個賤種做完唔肯認姐,
賤人係會生賤種, 你講得冇錯.

你點出現實就覺得自己好醒, 呢個現實有邊個唔知呀???

人地打完你有無仔細睇
又話同意
其實係驚又比人圍屌

之後再出分享買名種貓狗
呢個post正名左先

你認啦
我都估下炸
邊有你知得咁清楚

其實係你唔撚明姐,你開咁多名種貓post,會主動宣揚下買名種貓要小心選擇嗎?? 我睇過全部都冇wo,你只係share名種貓有幾靚幾好, 而唔會提醒人要小心選擇, 但好多人唔會去做research , 知道得意就是但去d 寵物店到買, 呢個咪就係係既問題囉,屌,你真係又賤又蠢

係，佢地一定剩係睇我post
因為愛情
你弱智架？
連柴犬post你又唔入去吠？
八哥你又唔入？
玩針對唔講道理你就認啦

因為佢地冇你咁賤格post 張唐貓唐狗冇人要既相出黎恥笑咁賤格囉, 你仲未明呀臭西

比我屌撚中左就係到轉移視線, 話我做咩唔話比其他人, 呢d 係小學雞行為黎架
同埋名種貓post 真係好似主要得你開

我已經#1點左題
你智商低下嗌都無謂
龍門直情無左
話無叫人好好選擇比我屌打完又話我恥笑
喂，啲人見到幅圖唐貓咁慘
即刻狗衝可憐佢地領養啦
我宣揚領養唐貓呀
你就真係值得恥笑啦
美醜無比較又點叫美醜
你唔撚j豬西？唔好比呀
上面有人講左有分等級架啦
而家要宣揚正確買賣名種知識
你都同意架

樓主你d 臭西性格其實出哂黎架la, 唔使再講la,
我知你發現到名種貓原來多人鍾意好叻. 仲要Post 張圖出黎比大家知

你睇你幾撚賤, 人地話自己隻家貓性格好, 你就係都要踩兩腳, 養貓根本就預左付出既愛同收返黎唔成正比, 所以先有貓奴呢個terms .
正臭西.

呢幾個全都靚女又有愛心, 唔係好似樓主d臭西咁樣, 成日踩低唐貓咁賤格

名種貓無可否認係靚過家貓

又係樓主條臭西開既

連登開台咁耐有咁多貓post, 其實topic 有關名種貓得7個, 有5個係呢條臭西開既, 踩唐貓既更加只有佢一個會開, 因為正常人就算鍾意名種貓, 都唔會咁無聊咁賤格走去踩已經較少人領養既唐貓.

樓主你咪扮睇唔到啦, 夠膽開post , 唔夠膽覆???

樓豬雖然係賤係仆街，
但現實就係咁殘酷

其實咁大個人好難因為人地某d言論而改變自己喜好

咪屈人買名種喎

叫人領養，條友就話做咩要迫人，啲買貓撚真係麻煩惡過西

呢樣野好難講架wo, 係既話新假期收左皮啦, 佢一樣用影響緊人既喜好, 如果唔係咩叫跟風？？

你話我屈樓主買名種??

係咁咖啦

歡樂滿東華d藝人係咁叫人捐錢

佢地做藝人自己賺咁多又會捐幾多呀

我唔知你講乜9, 其實我真係冇咩見過買貓後又叫人領養, 我唔肯定一定冇, 但一定係佔少數囉, 你睇連登d 貓post, 其實好多唐貓, 通常有人發動技能執貓後需要幫助, 亦有好多人幫手或願意領養,

好煩呀 你呢隻雞蟲想點呀 人地都唔想理你啦 仲係到up 要人大愛要推廣領養 人地唔願意推廣領養又點呢? 同d 器官損贈撚一樣 強逼人地 同d 唔比人食貓狗個d 人一鳩樣 話人心地唔好同時一邊屌人老母 你睇到d 人幾憎d 貓義工架啦 咪你呢d on9 令人反感囉 一味逼人領養 人地唔領養又扮晒野無所謂 明明就想屌鳩人買寵物 又怕人地屌鳩你話無所謂 然後搵其他野黎屌 話人地買完寵物唔宣揚領養

無人想睇你兩隻貓 又放上黎柒 你可以收皮未呀

唔該曬絲打
簡直心聲
我block柒左佢佢重係咁推真心
紅字你唔好咁expose佢，人地仲要扮下持平
block左佢連佢點吠都唔想聽

其實係樓主開post 叫人入黎, 我入黎回覆討論都唔得???
你咪撚痴線啦, 我冇叫佢推廣領養囉, 但佢成日講名種貓仲要再踩多唐貓兩腳既行為就好賤格, 都好果句, 會唔會有人叫明哥唔好派飯, 仲要去笑9去拎飯需要幫助既人呢??
我以為自己讀過書就好醒, 但做人最緊要既心地善良, 同理心佢都冇囉, 咁佢讀書有柒用咩, 唔夠我講就block 我, 驚就唔好開呢個post, 樓主呢個post 擺明係嘈交架啦, 你唔想睇咪返屋企睇愛回家囉

不如你搵句我叫佢宣揚領養既句子比我睇下, 我諗都冇諗過wo, 佢邊會肯宣揚領養呢, 我係叫佢post d 名種貓後, 提醒大家唔好亂去d 黑店買, 你真係唔好亂屈

向布偶度過黎，上面個勃起真係好撚柒煩
又咩臭西母親節屌人老母
我想講你對貓比起布偶差唔止一級，呢個就係事實
樓主講得有錯？人就係會比較架，所有人都會
你自己大愛唔該自己開個post嘈撚飽佢，睇布偶都要睇到你舊垃圾真係，口臭到
無人想睇你對貓，sor，我覺得你對貓比起布偶好似八兩金對林嘉欣

Sorry, 我對貓其實養佢地之前跟本冇見過, 我只係覺得佢地冇人要好慘, 暫養住先, 佢地係點樣,靚唔靚我根本唔介意, 痴唔痴我都唔介意, 最緊要佢地生活得安心. 呢個就係你d 鍾意名種貓同愛貓既人既分別, 而我根本就唔係敵視名種撚, 我只係討厭樓主專登開post 踩唐貓唐狗既行為好賤格, 對於呢d 賤種我當然唔會留口啦.

你收皮啦，你鍾意女係咪豬西都愛？
踩？我睇到嘅係事實。唐貓事實多數醜事實多無人要事實名種更靚事實唐貓性格無保證
有無睇隔離，布偶又唔出爪又癡人重要超撚靚，我覺得布偶應該普及添，唐貓無人養咪一撚樣，咩比佢地一個家，上面啲女post ig話鍾意唐貓你條撚屌又信 比隻布偶同唐貓佢揀呀 on9

樓主 見到呢啲口臭領養撚，真係要講句唐貓同豬西一樣，有靚女做乜要揀豬西，仲要唔可以話豬西豬
有啲仲要又豬西性格又差，你養埋我嗰份

唔使同呢啲人嘈
由得佢講，群眾眼睛好雪亮
陣間又話你踩架啦

雖然我向第一頁話唐貓長大後堅柒
但我都好敬佩果D有錢既人, 都照收養唐貓...
好似陳國邦果家, 收養D唐貓

好多fb page係養名種貓然後叫人唔好買 要去領養
但又日日post主子會幾靚幾可愛
邊會有說服力呀

重要講多句咩領養代替購買
人唔笑狗都吠呀

係 萬中無一

我都覺得布偶貓靚,但只可以講句"夏蟲不可語冰" 你唔會明白世界上真係有人唔係只為左貓既可愛, 而係為左比佢地一個屋企, 唔使再流浪. 而我上面post 既靚女, 佢地都確實各自養緊一隻以上既唐貓, 佢唔會唔買唔起名種貓, 唔會唔知名種貓靚, 但心態唔同, 你呢種人係永遠都唔會明.
Ps. 我女友,同前女友都會養唐貓, 唔係買唔起名種貓, 只係有愛心想幫流浪貓姐.
你講野其實已經show 哂你d 無知同心地差既性格出黎

你地d 咩邏輯, 有錢人養唐貓就敬佩, 係連登叫人養唐貓就笑9人, 買隻貓要幾貴呢?? 最貴咪兩三萬, 根本養貓唔係有錢人玩意, 只係心態問題.
臭西真係臭西

學上面位港女咁講, 佢地應該冇見過布偶, 有布偶貓同唐貓㨂, 仲邊會㨂唐貓, 樓主你真係咩都話係係係, 撐你班人自相矛盾緊你又話係, 果然係冇腦港女, 養貓為呃like

因為上面條又無文化又寸柒柒嘅仆街
本來同條女講好養兩隻，一隻買一隻領養
而家？sor，呢世都唔會領養唔會養唐貓 啲人而家可以覺得養唐貓鍾意唐貓就係好心地，笑撚大個口
有無助養下兒童呀？無錢都好寫下信比佢地都ok
養隻唐貓就聖人光環get，望下自己個撚頭啦
倒米咪你呢啲社會垃圾囉

養貓唔係有錢人玩意你都講得出，黎個病醫你十萬你窮撚點比呀，叫個獸咪撚收錢呀？人地唔撚洗食飯
無錢養貓就求神保佑佢唔好病，要毛靚又要食好嘢
無錢養乜柒貓狗

咁樣就比人改變到你既諗法, 你都幾廢

係呀，你就改變左我諗法呀幾勁呀，你先樓主一步做到添呀，話人改變其他人買貓，嗰個人咪你囉
我會叫埋其他朋友一齊買架啦，唔使領養乜柒唐貓，還掂你上面都有講買貓係無問題架嘛
問你有無助養兒童做大好人呀，成日話人黑心最黑心似係你喎

有朋友有能力養，一定叫佢買左先 因為你 你唔係話op宣傳買貓咩？其實你先係，仲有你啲撚屌態度

你啲貓貓似主人形

仲有原來你係男人黎, 諗d 野成個無知港女咁, 真係陰9公,講埋d 布偶應該普及既弱智說話. 養流浪貓確實算係心地好既一種wo,有咩問題?我就冇諗過咩聖人光環呢d on9野, 同埋無端端就係踩流浪貓呢種弱勢動物就一定係心地差.

通常d 人唔夠理據先至講埋d 極端比喻出黎, 鼓勵人養流浪貓,原來要有助養小朋友先可以出聲.
我d 撚屌態度?? 呢個post 係個臭西開架, 你覺得呢個post 會和平討論??

肥婆都弱勢你又唔幫肥婆發聲？踩肥婆一定心地差
點解唔應該普及，好簡單，唐貓係向貓入面係劣種
你會唔會叫豬西肥婆生多啲靚女反而唔好生呀低b仔
唔領養細路一定心地差，你心地一定差
話人心地差都心地差，你心地一定好撚差
人身攻擊你就叻，所以養到兩隻貓咁撚醜
真係諗到你兩隻貓拍向隻布偶隔離，啲人都話一樣咁可愛嗰個柒樣，然後你仲要當真

人地完全無人身攻擊你先無罵戰，你睇下你個撚養
你老母臭到點先生到你出黎

推呀，比大家睇下條撚屌，大把人都想布偶名種又平又靚，普及就perfect，唐貓送都無人要吹呀

問過啲人，布偶排勁耐隊，希望香港入多啲添呀
唐貓？有人排隊？睇過~說話係好難聽不過係事實
養隻唐貓使唔使花幾萬等兩年呀？唔使都無人要

唔係為可愛點解要養貓狗
唔養其他流浪動物
事實上養貓狗已經係一種選擇
養名種只係多一次選擇姐

條友話係為愛，上面有叫佢領養田雞，田雞咁撚慘做乜唔比個家佢地
根本條友自己都選擇性，你女朋友係咪肥西呀？肥西們無仔都好慘，窮嘅話仲慘，你要救佢地呀低能仔

唐貓健康d其實真係好多人都知, 你唔知我可以話比你知, 佢地有病係因為係街污糟邋遢, 食垃圾先病姐. 咁你可以點改變少d 唐貓呢?? 我都想少d 流浪貓呀, 所以咪要幫佢地絕育囉, 你係咪成年男人黎?? 因為D 思想唔多似, 你開頭仲話本來諗住買一隻,領養一隻, 你既性格會養一隻你覺得係劣種, 樣衰既貓, 你咪吹水啦.
我講多次, 我根本唔介意自己隻貓靚唔靚, 係你d 名種撚先咁介意姐, 要呃like ar ma.
如果認為樓主專登開post 出黎笑唐貓唐狗冇人要都唔覺得賤既話, 果個人都幾差下

你又自相矛盾la, 我兩隻貓都係劣種貓, 又似八兩金, 我都一樣鐘意啦, 所以唔係只係為可愛架,
都係果句啦, 唔夠理據先講d 極端比喻姐

所以你答到點解唔養其他流浪動物

Op有笑？其實由頭到尾都係你向度攻擊人
你又幾歲呀低b仔，我同你講幾句又吹到我性格點點點
你性格就臭西一名，抵母親節睇住老母比人屌仲要大聲話爽呀阿仔一唔一齊屌
其人之道還治其人之身就岩曬你呢啲柒頭
好簡單，唐貓性情無保證，九成樣衰，即係性格不穩仲要醜，然後你話布偶呢啲性格穩定樣靚身材正嘅唔應該普及
你j女都j樣靚大波喎

不如你講下香港仲有咩流浪動物先,我再答你

比你食啲動物仲慘，你唔養兼食素，田雞呢？
人唔使食肉都生存到呀

做乜唔養田雞？

街市啲田雞重撚慘，還掂你都唔在乎樣，係咪？

因為唔得意囉
明明本身養貓狗都係為得意
就死都話唔應該介意樣

我鍾意tyrell

條友諗緊點回，點先可以唔使養田雞
要死撐話要唔介意樣都養動物先係好人先有愛心
街巿一打田雞等住你呀

我就係等你講d on9 野, 一個人能力有限, 到有人養田雞你就問埋佢咁d 老鼠呢? 烏蠅呢?
我唔會理你講果d 咩扮聖人mode, 唔通買支旗, 讓座比大肚婆又話扮聖人咩, 係自己能力範圍內行多一步好正常.

你都未答我你話開頭想領養一隻貓, 但比我搞到唔想領養, 但你話唐貓係劣種, 又樣衰, 初頭你會諗領養??

叫你養老鼠同昆蟲可能極端咗d
但養田雞點會係極端呀

樓主，你雖然係講緊事實
但你不得不承認自己係心地差
名種貓比家貓可愛，得人中意d的確係事實
但真係須要一而再再而三咁不斷重複，
不斷將兩者之間作比較咩？
連登多男人，我就用個例子令你地可以設身處地去諗吓樓主呢個人嘅人格有冇問題

洋腸眾所週知喺各方面都比港男好
身型，性格，體格，性能力blablabla
有得選擇嘅情況下，我相信係女人都會想試吓
假如樓主係個不斷開post宣揚洋腸有幾gentleman，有幾大隻，扑野有幾勁嘅崇洋港女
言詞之間又不斷咁將洋腸同之前嘅港男ex做比較
乘機講到港男一文不值
大家仲會唔會咁沉得住氣呢？

我條女有愛心我梗係話好，反正我地都會買一隻，有去愛協睇過添
而家梗係買

其實所有定義都係佢定

洋腸眾所週知喺各方面都比港男好
你on9架，你想含關其他人咩事？

有得選擇嘅情況下，我相信係女人都會想試吓
呢個咩比喻
養唐貓嗰啲真係心理變態，唔比人講真話
其實樣衰咪話樣衰，靚咪話靚，有咩咁大不了
學你咁講，咁多人出post笑肥婆，你會唔會話唔好笑會唔會沉得住氣
Post幾張圖你估係人作嘅咩
其實大家都覺得好多唐貓唔靚不過唔敢講真話乍
陣間又話你無愛心

你定姐, 我只係做我能力範圍做到既事, 我亦都未偉大到訓哂身去做.

咁好彩你冇養. 你養咪嫌佢樣衰嫌佢cheap, thx!!!

屌未打完
不過我認我見到人地養唐貓都會讚下嘅
禮貌囉，但心入面嗰句就另計啦
某啲純種真係覺得純啲乖啲
唐貓比我感覺有啲面好瘦，好似窮撚
口講又真係會讚嘅...無辦法

梗係要揀隻靚又癡人先領養啦 狗屎垃圾都養一餐呀？我都無咁偉大呀

例子嚟姐，唔駛計較d字眼嘅
白人男喺全球層面上比較受歡迎的確係事實呀
Asian男冇咁多人中意又真係事實喎
如果一個崇洋女不斷重複呢個事實
不斷將呢把刀插喺港男身上
呢d唔係賤係咩？

同我覺得你向其他post又叫人攻擊樓主你都唔好得去邊
你話佢衰所以你點罵佢都得呢個唔係咁囉
唔通佢打你你又可以斬佢囉喎
同追post你罵得都幾過份
反而覺得你係盲目想搵人黎罵
貓真係名種靚架啦，咁又點
唐貓唔靚就網上講下都唔得，現實已經要扮曬嘢
你自己就道德高地，無可挑剔，好好人
你自己諗下你自己係咪囉

睇睇下又罵戰其實好煩

讚洋腸好會比人屌係因為連登男人多姐
讚日本妹/鬼妹係連登成日出現啦

我覺得現實已經要扮曬蟹上個網都要扮曬蟹先叫慘
其實唔係白唔白人係有唔有錢
咁陳冠希同阿叔張對比圖
你唔會話阿叔靚過陳xx呱？
事實好難聽架，重要已經無得幾多空間比你講
向度講下都唔得
反而成個台得呢個post敢講我又覺得幾ok

人就可以分三六九等
貓就唔得

現實邊個敢出聲話唐貓唔靚 網絡世界一個post佢地都接受唔到啊
講到成日開post屌，黎黎去去咪呢個 我睇得幾爽
終於有人講下真心話，facebook都大把人嗱住隻買返黎嘅名種貓狗，出嗰啲領養post

我同意呀
針唔拮到肉永遠唔知有幾痛
咁所以對於我地呢d乜柒貓都中意嘅人
見到咁多流浪貓冇人錫
但樓主就用另類攻勢間接鼓吹人買貓
並強調中意名種貓係人之常情，係大趨勢
純粹有d嬲嬲地咁姐

明白嘅 我都係想鬧吓樓主衰格姐

好撚煩 一個人忠於自己有咩問題 好過d偽善撚
鐘意靚既味鐘意靚既囉 洗撚其他人批評
講到人地買貓討有問題 又唔近撚諗下係d仆街貓義工搞到人地唔想領養

其實真係人之常情囉
不過大家唔講當無嘢，如果唔係咪同樓主一樣
比個癡線嘅追住
又真係大趨勢...
貓其實無人都得，你當貓係人咁諗就gg
同唐貓有野外生活能力，
我都幾肯定英短布偶呢啲無

你咁講即刻咩道理都無曬.......

好似上面嗰連登勃起咁
一開波就屌人老母話人臭雞

最嘔係條友話母親節就要吊佢老母
咩撚人來
話鍾意靚覺得唐貓醜真話都唔得
不如立版規啦仆街
家陣香討啊？

我唔會話自己有幾好人架, 無可挑剔wo
我擺明粗口爛舌又咸濕啦
至於點解我追住佢黎屌呢. 係因為呢個post 係佢開架, 而呢個post 好明顯係世界大戰post 啦, 做得出又要怕比人屌, 我都預左比人屌架啦, 佢仲要唔止第一次咁賤格ga la.
開完post 又要龜縮, 癈西

講真
毛色好睇既有邊個唔鐘意
不過呢d唐貓唔到你養姐
去領養睇唔岩又俾人話你無愛心
仲有，睇親領義post
隻隻貓都話可愛
有d明明睇落勁樣衰

比人屌就咩盡自己能力行多一步
又話樓主宣傳買貓將個post貼向布偶貓嗰個post度咁話樓主賤種又乜q
導人向善靠你啦仆街仔

Cannot agree more
我有時都諗係我審美出問題定唔夠偽善

你係垃圾炸咩世界大戰
無人有義務應你囉
我就撚下狗
家陣9成人都學樓主無問題啵死賤種

同感...

其實真係無乜問題，個post
有問題嗰個好似係你

樓主開世界大戰post 叫人入黎, 跟住大家互屌幾頁, 佢收皮先, 而我仲係度, 就叫痴線?? 你諗清楚d 啦

同埋唐貓係有野外生活能力, 但呢度係香港, 佢地大部分生活係橫街窄巷，風吹雨打, 食垃圾.

仲有d義工唔樣衰都唔放出黎
好睇個d一早俾哂自己友
跟住就可以係高地屌你地唔養無愛心
好撚反智

好撚on9 cap張圖都比人屌， 多謝你，我絕對唔會領養，因為由你已經可以睇得出d所謂貓義工可以有幾on9

係呀, 我都見識到你呢d 無知港女性格既男人

好老實講呀哥你係到幫d唐貓/貓義工倒緊米

屌真係
又話愛心唔應該睇樣
上面條友就係，你地唔明唔睇樣都愛貓嘅心情

真係，呢啲人好撚嘔心重要自己覺得大條道理
眾人皆醉我獨醒

唔好話佢知呀shhhhhhh

重要既係佢cap 張圖既含義係幾賤格
名種貓狗多人鐘意係人都知, 但又必要cap 圖開post 取笑,
可能有人覺得冇問題, 但對於一d 支持緊唐貓既人黎講, 真係幾黑人憎

係架, 趕走左個話唐貓係劣種貓果個人, good!!

完全無人覺得佢取笑

除左你
你唔使含義啦，你成個賤種樣出曬黎~
含義，你真係吹得就吹

有兩個人已經唔會領養good!!你話樓主趕人買貓，其實你先係good!!

你條女真係幾臭西先會同你一齊

你老母又做雞~條女又係臭西~
你自己係賤種~oh yeah~

又唔好咁
唔好變到佢咁...

佢一開始已經係咁ga 啦
所以我都唔明佢有咩資格話人

其實只要養左唔好遺棄就得 見過有名種貓狗俾人照樣遺棄⋯ 松鼠狗、poodle、 布偶貓、美短⋯
名種照樣俾人棄養
要怪應該怪左啲人唔付負責 貪得意就養 唔鍾意又覺得麻煩就掉嘅人

真係down 個app 望過下，幾板都係家貓同唐狗
都無人話要，有一兩個咩 英短 美短，就勁多人話想拎養 ，樓主都係post 個事實出黎姐

好似你話人先
你爛口程度係去到係人都接受唔到...

我都down左，事實
條友就話人咁post出黎係臭西 佢奶得自己條女個西多

你話你自己呀？個個都睇到你幾口臭~
用你嗰招對返你自己唔happy呀

樓上果個我一開始係正常語氣wo, 佢一開波屌我兩隻貓核突我都唔介意
我係爛口呀, 我都唔明點解比人話我扮好人,搶道德高地

正常討論我都冇問題, 係樓主三番四次侮辱唐貓我先忍唔住姐. 至於樓上個無知少女, 屌, 原來係男人黎.......
吹埋d 布偶貓普及化 如果佢有能力普及布偶又減少到劣等流浪唐貓就好la.

起碼我唔會縮, 做過既野會認, 唔會好似樓主咁, 開post 取笑唐貓唐狗又唔敢認, 癈撚到...

成個post得你向度話佢恥笑，其他人都覺得係事實
柒你就認啦低能仔

你兩隻貓真係唔靚怕咩講，我都想呀，所以而家咪支持大家買貓，行左第一步先
你無扮好人，你係咁話人黑心又唔話下自己，你係真係覺得自己好人

你唔認自己係賤種，廢撚到個廢字都打錯

呢個事實係人都知啦, 使撚佢講咩, post 相出黎再整個笑既emoji, 你感覺唔到係恥笑既話, 只可以話你蠢

不如你收皮啦，好多唐貓唐狗係柒wor，性格又無保證，點解唔揀隻名種既來養？係都要揀隻篤眼篤鼻既來養扮大愛? 最撚虛偽就係果d明明養隻好撚樣衰既貓，但連忠於自己審美觀既勇氣都無，淨係不停向人地重複自己點樣唔介意隻貓咩樣，埋沒良心讚隻貓可愛

隻雞蟲都令唔少人下定決心買貓唔領養
其實佢先係買貓個邊既人 黎做spy 用心良苦呀

本身鍾意異短，一見到佢就開心，鍾意隻貓你先會真心對佢好。唔係好明咩叫因為想幫隻貓，所以領養佢。即係你同條女一齊原來係唔鍾意佢，只係純粹覺得佢慘，施舍佢，我覺得咁嘅心態係好有問題。 所以話啲貓唔靚冇乜所謂，啲港女咪又係成日講八卦話呢個醜話果個cheap，一樣道理啫。

對住咩人我就係咩人, 對住d 賤格既, 我就賤過佢. 但我唔會蝦同取笑d 弱勢既, 流浪貓仲要成日比虐殺, 一定屬於弱勢。

我都知你個人好有同情心，充滿英雄主義，但呢個post更多既人係屌緊你，不如你認真諗下點解先

我知, 爛口ar ma, 我都認有d 說話係過份, 但唔代表我屌佢既野係錯, 專登開post 加emoji 都唔係恥笑, 做完又唔敢認.

我夠知唐貓唐狗唔靚, 名種貓大把人爭住要呢d 事實, 就係因為咁, 更加唔應該開post 恥笑.

同埋不如你地由頭睇多次佢一開始講咩先啦, 佢係由頭到尾都咁賤格, 唔好只係留意我點追擊佢, 不過如果你地本身覺得領養偽善, 唐貓係劣種樣衰唔值得幫既話, 就點講都冇用

我唔再係呢個post 浪費時間la, 我都要返工架, 頂左一日一夜唔叫縮啦下話, 個post 又唔係我開

恥笑，同點出現實兩樣嘢，佢話人偽善你盲左？

你係咁屈人賤格，又唔望下你自己
屈左咁多個回覆，個個入黎屌你
平時食花生都忍唔住要爆尻你

係呀你無縮好威呀，引到成班入黎屌尻你超型
係精神嘅

條雞蟲真心係偽善撚:

覺唔覺香港班動物撚好撚戇鳩

係個d 自己睇完上崗上線 諗定係點就點個d 仲話自己頂咗一日 哈哈哈 大家睇到你一日點on9 點乞人憎 你唔係以為自己成個大陸婆咁嘈到最尾 把聲最大就贏咗嘛?

我就唔會介意比係地屌wo, 思想完全唔同, 我上去港人講地同班藍絲嘈, 佢地都係亂咁屌架啦

多謝你同班人嘈咗咁耐

得啦 巴撚閉啦 唔介意比人屌又關其他人撚事呀
樓主貼d圖係我眼中只係講緊事實
係你一定要話佢笑鳩d貓冇人要
好撚煩 以為自己諗既野就一定岩

與其話樓主恥笑唐貓唐狗 其實佢似係恥笑緊果班呼籲領養代替購買嘅人多d

哪怕宜家大部分人都大大聲呼籲領養代替購買 到最後咪又係只會理d名種貓

當有言行一致既人又會話佢地動物撚,偽善
仲要有人唔信有女仔會肯領養唐貓而唔選擇養名種, 比埋証相佢睇都話假.

歡迎搵人指出呢班女扮養唐貓既証據

你係咪智商有問題? 係人都知會有人領養啦 又屈鳩人地話無女人領養

仲有你條雞蟲強調夠人地係女仔未 成日post d圖出黎就係d 女 仲要全唔搵d個樣睇得落既女 豬閪去咗邊呀 你做咩ignore咗豬閪呀 你心地好撚差囉 咸撚濕夠未呀雞蟲 好似呢個世界無男人領養咁 好撚乞人憎 你睇清楚d呀 呢個post 入邊犯眾憎個個係你呀 精蟲上腦 被害心咁重 上崗上線 仲要心地差又口賤 又on9 以為嘈到最後無人同你嘈就贏 我話你知 d人唔想理on仔jar 自以為是 毫無邏輯 係咁屈鳩人

你係咪智商有問題? 係人都知會有人領養啦 又屈鳩人地話無女人領養

仲有你條雞蟲強調夠人地係女仔未 成日post d圖出黎就係d 女 仲要全部搵d個樣睇得落既女 豬閪去咗邊呀 你做咩ignore咗豬閪呀 你心地好撚差囉 咸撚濕夠未呀雞蟲 好似呢個世界無男人領養咁 好撚乞人憎 你睇清楚d呀 呢個post 入邊犯眾憎個個係你呀 精蟲上腦 被害心咁重 上崗上線 仲要心地差又口賤 又on9 以為嘈到最後無人同你嘈就贏 我話你知 d人唔想理on仔jar 自以為是 毫無邏輯 係咁屈鳩人

正常既
白人BB個個爭住領養
冇晒白人BB都會揀唐人BB
黑人BB無人問津

呢d女仔/名人所做嘅一切當然值得我地敬佩同學習
但係我覺得你需要講明究竟佢哋係因為咩原因而領養唐貓
如果佢哋係鍾意唐貓真心覺得唐貓係佢哋心目中係靚嘅 無疑佢哋嘅行為可以改變大部分養貓新手對待唐貓嘅態度
假如班明星係好似你咁 覺得拯救到班流浪貓就已經足夠嘅話 而你又想班新手好似你同d明星咁大愛會唔會有d強人所難呢？
追左post咁耐 我都唔覺樓主有恥笑唐貓嘅感覺 反而係你嘅言論由一開始為唐貓平反變到好似部分貓義工咁極端
假如你真係想將來人人養貓都諗左領養唐貓先 你應該向大家分享多d唐貓成功融入家庭嘅例子 而唔係希望大家跟翻你個標準黎養貓 只係滿足於提供一個住所俾佢哋 咁嘅相處我相信未必能夠同時為人貓都帶黎幸福

多謝指教, 不過算啦, 呢度好多人根本諗唔明有人會去養唐貓, 只係諗點解唔養隻靚d 既貓.把口惡毒根本兩邊都一樣, 而我爛口都係見樓主賤先屌佢姐.

下面係我未出現前樓主既言論. 佢把口唔臭?? 佢講粗口就得, 係佢叫人入黎, 唔受屌就咪開post 啦

又想拉人落水 佢邊忽有笑唐貓呀，屌緊你啲領養撚呀你盲撚左？佢有人身攻擊邊撚個呀，你領養撚所以先比人屌到g點呀
阿賤種，你又罵人臭西賤種話母親節就係要屌人老母點夠你黎呀
你把口臭又唔撚認輸，笑撚大你老母個西呀，上面全部係屌你真係大快人心

成班柒頭, 開post 條臭西講粗口就得, 比人屌返佢就唔得

叫人入黎要比你屌呀？佢寫明呀？
除左你大家都覺得樓主講事實喎
你廢到，柒左重撐撚住你老母個蓋

佢有人身攻擊你呀？好似你咁話人呀？你真係好撚嘔心
你條女一定就臭雞，老母就同佢一齊做下雞賺下外快
情人節比人屌完含住啖精 你老母很sexy oh yeah

問你呀，老母有無好多客呀？爽唔爽呀賤西

死雞蟲，你重有無食豬牛雞羊呀
佢地都好慘呀，人唔食佢地都生存到架喎

有無愛田雞唔食魚蝦呀？定你講就威做就好似你老母咁雞呀
你有女
你都叫左幾耐雞喎

死雞蟲，有無比錢啲雞呀阿婆呀幫下佢地呀
你有能力架喎，可憐下好可憐嘅弱勢社群呀嘛
睇你啲post，你竟然覺得自己有資格話人黑心

係咁搵理由合理化自己一黎就屌人臭西，最臭就係你自己同你老母個西呀

其實你有臭西妄想症係咪因爲你叫得太多臭西
$250你有無性病？所以口咁撚臭

原來雞蟲扮大愛填補心靈空虛

叫雞同領養有衝突同矛盾咩??

有名種畀我領養咪冇衝突

即係向特定一組人講粗口就得, 你認為係事實就可以講粗口?? 我認為係事實就唔講得粗口

樓主有無人身攻擊人呀？叫人係臭雞呀？
邊個癡撚左線係咁追住人叫人賤種呀？
你兩隻貓就賤種啦
人地做雞已經好可憐，你重要屌人，你應該直接比錢佢
呢啲人咪心地唔好囉
發現你避左人身攻擊個點喎

雞蟲都扮大愛 呢啲人咪心地唔好
養啲貓個樣都特別樣衰，屌個頭成隻都鼠咁

你啲貓同你，三隻賤種排排坐

我就係感受到佢攻擊緊唐貓同領養撚先攻擊返佢, 就係咁簡單, 即係佢粗口都黎唔夠我粗, 所以就係我有問題

你宜加咪又係同我一樣成個痴線佬咁樣
正豬西

你話你老母呀
你啲貓真係賤種喎，我點同你呀臭雞蟲，仲話自己有女

我只可以講, 我有女時冇叫囉

你感受到，真係巴閉，無理無據你覺得
你攬住兩隻賤種貓覺得，賤種唐貓
樓主有無人身攻擊呀？你未答喎，你就肯撚定有
其實唔使再理你，你繼續推，等多啲人睇到你撐雞個撚樣
叫雞大愛撚，答唔到就避呀？雞都係弱勢呀你又除褲屌？
唔直接比錢幫？向你能力內行多一步呀嘛
答唔到呀？

雞蟲叫$250會有女，你老母個西笑大左未？

我覺得一樣咁靚喎
唐貓超正
如果有布偶同唐貓，大家要領養唐貓先呀

其實呢唔使理條雞蟲
唔同佢嗌佢都會推post
等多啲人入黎追post見佢咁宣傳領養重好
放置play
大愛撚叫雞
由佢自推

其實你講野真係全部人中最on9果個, 我真係費事浪費時間答你

真係廢，回唔到就話人on9

你感受到，真係巴閉，無理無據你覺得
你攬住兩隻賤種貓覺得，賤種唐貓
樓主有無人身攻擊呀？你未答喎，你就肯撚定有
其實唔使再理你，你繼續推，等多啲人睇到你撐雞蓋個撚樣
叫雞大愛撚，答唔到就避呀？雞都係弱勢呀你又除褲屌？
唔直接比錢幫？向你能力內行多一步呀嘛
答唔到呀？
回唔到呀？

大愛撚越黎越惡，人哋係覺得唐貓唔靚就係唔靚㗎啦，講都唔比人講

( Show Blocked User - 連登勃起 )
唔解釋
利伸搵cfa breeder買貓

跌落地拎返堆沙

推

佢d 問題太低能, 真係唔想答, 不過想同你地講, 你地只係識話我人身攻擊你, 但其實你班柒頭咪又鐘意人身攻擊d 動物撚, 人地咩都冇做講, 拎出黎討論下, 就已經比人係咁屌老母, 要佢死全家啦, 只可以講你班柒頭屌人就應份, 人地屌你就人身攻擊

Sorry, 漏左條link , 我講緊隔離post
街市貓真係好慘

我唔會再講架la 咁多位, 對唔住

我知係連登講領養/愛護動物會死全家，保證你比人屌到反艇, 話你偽善撚,大愛撚,貓異工痴線佬.

仲要你唔可以屌返佢地, 你一屌佢就話你人身攻擊, 你只可以比佢地人身攻擊.

你要出聲唔該捐哂你d 錢出黎, 再養哂d 全香港既流浪貓狗, 食素呢d 就基本野啦.

仲之你唔係聖人既話, 冇資格講愛護動物.

各有各愛啫

你講緊你自己

駁唔到就話人低能

叫雞屌啲雞嗰陣又唔咁大愛

你睇下條link 先啦臭西

玻璃撚都碎埋

雞蟲
你屌開臭西以為你老母都臭
叫開$250雞
又話唔再講

領養撚咪你咁，等大家睇下

無口恥咪呢啲人
推佢老母臭西

叫雞係一買一賣, 有咩問題, 係咪即係要我出街食飯都只係淨比錢, 唔食飯, 買野又淨比錢, 唔拎野先得呀豬西, 你班人真係on9到震

買貓都係係一買一賣, 有咩問題, 係咪即係要我出街食飯都只係淨比錢, 唔食飯, 買野又淨比錢, 唔拎野先得呀豬西, 你真係on9到震

你夠話block 左我啦

我無話唔應你啵
你話唔再講架傻西
成條臭八婆咁

真係on9到震，你講得岩

唔鍾意純種，感覺好多遺傳病，

想養唐狗，但屋企唔養得

如果我搞d 逼良為娼既我咪仆街囉, 如果買貓咪唔好搵d 無良商家囉, 又講呢個問題??

做咩唔向能力內行多一步幫要出賣身體嘅人

講你就威

搵正確breeder就無啲咁嘅事，唔好比人妖魔化買賣貓狗
佢會比埋dna test 你
遺傳病係因為亂倫

如果你鍾意唐狗又未養得可以去做下狗義工

咁我冇能力養多個人wo, 養隻貓點同養個人, 你個腦有事??

咁你點知佢唔係被逼良為娼？
你報過警？
做過research?
入洞前訪問下佢？
個個出得黎做都要人幫架啦
250你唔向能力內進一步幫佢

我承諾我如果發左達既話, 我開個關愛基金比班姐姐ok??

你向能力內幫佢
你唔直接比250佢？
你弱智架？唔撚明我講乜呀？
能力內呀弱智仔

香港冇逼良為娼好多年.
你繼續講啦, 我要返工

當捐少少錢幫下人都唔會做
叫人負起十幾年責任養隻樣衰唐貓就口響響

能力內行多一步
講嗰陣

Source?
你吹呀
有無你點知
憑經驗呀

應該你搵個source 係逼良為娼出黎wo, 快d 去搵啦, 等你

你講先架啵
我可憐你

點呀
認啦
認自己又廢又柒又車大砲啦

見到你點止掩住半邊嘴笑
係直情要掩住成個呀屌你

佢會話佢冇叫外籍雞

然後要你搵60歲以上被逼良為娼嘅
因為佢剩係會食老雞
再要我搵證據證明佢食屎大
又柒又廢又叫雞返你老母個西度啦

細路女, 呢d 雞唔係比香港人架, 你嘈交d 語氣成個小學雞咁......

你睇下你自己上面講過啲乜先啦
雞蟲叫人臭西話人小學雞
比人吊住黎打死都唔認柒
你話香港無逼良為娼好耐
搵到證據啦
又話唔係比香港人
你講曬啦不如
個龍門都上撚左冥王星咯

自己又話香港冇

唔知邊個係咁話臭西
叫人捐返入老母個西度
話唔再講又係咁回
又返工唔回又係咁回

話返你
然後竟然有面話人小學雞

面皮子彈都打唔穿呀屌你老母

然後而家唔係for香港人啦

信呢啲人講嘢真係一成都死

呢d 賓賓雞要係呃遊客既bar 先會有, 對唔住囉, 我真係唔知道原來有呢d wo. 香港人唔知都好正常既.
我真係好似同緊d 小學生嘈交咁 搵到d 奇怪例子就當贏

咁到你搵證明無啦
有無statistics呀
你話香港無，而家有又話奇怪例子
唔緊要，繼續推
等多啲人入黎睇你幾咁柒

又要可憐你

你比啲證據出黎呀雞蟲
柒得你
面皮長城都唔夠你厚

話時話好多屌人買貓好鐘意用差嘅養殖場代表晒成個行業
咁有一單迫人做雞又代表咩

講話冇你又唔信, 好簡單你去成人台開post 問下香港仲有冇逼良為娼囉, 等其他人答你la